firstrade debit撳唔到錢

話說收到新卡開完諗住去試下拎錢 但係撳晒全部acc佢都reject左我提款 入完卡入密碼無問題

要揀支票戶口支賬

得credit card saving cash呢三個比我揀 我用匯豐機 係咪有分

步驟:
1. 入DEBIT CARD, 選擇中文/ 英文, 當問及用海外提款咭會有額外收費, 也選擇「是」
2. 輸入PIN NUMBER
3. 選取「支票戶口」取款, 之後輸入款項

我聽日試下轉第二部機撳下 滙豐入完pin之後撳withdrawl無checking account

想問係咪每月第一次拿免費?

未試 好似係

有25000資產
每個月第一次免費

試下去恆生 有外幣提款個隻機
好多地鐵站都有

聽日去行下 thanks

我上星期都收到張咭，activate 左但未試過入機。

張卡要點activate？

長途電話打去美國 Set PIN
唔駛同人講野，識聽簡單英文就得。
1 分鐘搞掂

Thx,睇緊點樣拿錢最抵，經銀行轉個匯率好似麻麻同要手續費，不如用debit card拿再經找換店

好奇一問 巴打最後拎錢成唔成功?

拎左第一次，上網睇返transaction仍扣了我手續費。遲點回贈？

推

每月statement個到 會有一行寫退番手續費比你

🙏🙏